五 大 訴 求 缺 一 不 可 ！

邊一個有推過？一黎就捉5毛 收皮啦你地 開槍UC又走出黎帶風向 扮乜撚野琴日有人提走返出黎推呀？

[多圖]疑似維園開槍警

[緊急] 當大家仲向到嘈緊逃犯條例時，林鄭已經修改緊中文科課程，唔洗聽同講廣東話了。

[有片]警畜捉到外國人之後配合不明人士影相留念

(重要)救義士你都做得到 全部入曬黎

[多圖]多角度拍攝開槍暴徙

[有片]824被捕手足比畜生用棍兜面打

[有片]黑警抆槍前一刻

[有片]綠衫犬隻 : 我屌你老母呀?

乜撚野會員 9錢1心 講緊反眼果位手足冇事 走出黎話5毛洗地？ 屌你老母 新聞今日出左啦
成班眼字唔睇圖 屌曬你地老母

五大訴求，缺一不可

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權今日講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定要齊上齊落
繼續光復香港、時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰

五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可

9月8美領

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

[華麗炒車]證實左反白眼手足冇事但其他人呢?

成班睇字唔睇圖 屌你老母

好撚嬲 唔想爭取了

睇字唔睇圖嘅仆街

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

清算警隊為首要要求！！！！！！
如果以後警隊維持依家咁
同返左大陸無分別
係仲恐怖過
因為可以因你鬧警察一句，就衝埋黎打你
捉你返去

推

五大訴求 決一不同

六大訴求 缺一不可

一撤就唔再出
對唔對得住死咗傷咗被捕嘅手足？

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

五大訴求 缺一不可